【每日笑一笑】 鸚鵡不忿被毛巾「打」 喊到拆天似BB

【每日笑一笑】
鸚鵡不忿被毛巾「打」 喊到拆天似BB

國際新聞

鸚鵡除了懂得模仿人類說話外，原來模仿小孩哭喊聲亦似模似樣。片中主人原本用毛巾作裝拍打小鸚鵡，但小鸚鵡反應非常誇張，不斷發出激似小孩扭計哭喊的聲音，越喊越淒厲，主人最終不忍抱起小鸚鵡不斷錫錫，牠才慢慢收起「哭聲」，得意地享受著主人的呵哄。

Motila Rab